明知警總被包圍，然後call伙記夜晚返工？

我如果開鋪被群眾包圍都唔會叫伙記單拖反工啦，狗一係置前線狗人身安全不顧，一係就講大話

推

Push